［情景題］有得扑女神 但要比佢戴假鳩隊鑊屎眼

如果有日女神話比你屌，但唯一條件係你屌完之後要俾佢攞/戴假鳩隊你菊花隊到紅哂

：ok接受到
：咪玩啦，唔想瀨屎

睇唔到有咩咁難選擇

隊屎眼wor巴打

淨比佢屌

手足

點呀你，屌屎眼你點揀？

男神

評已正

真鳩都接受到

你趴低左點知佢果支係真鳩定假鳩

同意

只要落多D KY無問題

有咩問題，成日睇比d女用假9屌嘅av

有無女神轉男神呢個選項

識揀

咁重

Shemale

都得嘅，重點係你接受到比人玩後花園

諗起個畫面都扯扯地

唔洗扑 正係俾佢帶假鳩都ok

要畀佢屌姐係我都可以屌佢

Gay test

唔扑 全程比佢屌得唔得

Bam

屌 乜有人會拎最左果碌玩

想試最右果條

我女神唔使戴假鳩

按摩前列線
可唔可以一落屌我一路幫我打丁

B仔原來鍾意呢味

無得扑女神 淨俾佢屌屎眼都制

有咩所謂 浣完腸唔比all出來 再比佢屌都得

JC巴識玩

比女神屌wor

係咪都要俾人開發個後花園，試黑色啦

有得比佢隊屎眼就滿足 有無得屌無咩所謂

ok，唔屌淨係俾女神用假鳩插屎眼都得

你話要比重慶大廈d阿叉屌就話姐
比女神隊屎眼都係亨受

叫埋主席入黎啦

唔記得左密碼

識揀呀學友

得24個男人

連登全部都係隱性gay

乜size先

淨係比佢屌ok?